(Excel) pivot table個row field點樣可以set死個format?

用緊O365無Number Format粒掣